
Ceci est un tuteur qui vous apprendra a programmer un pilote. Vous devez
completer le pilote dans le repertoire driver et l'application test dans le
repertoire chat.

Tout les Makefiles contiennent une regle help, vous pouvez donc rouler la commande "make help" qui vous donnera l'aide sur l'utilisation du Makefile.
